有覺悟未? 有就入嚟. 得31萬, 唔夠人

必須睇

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？